今時今日年輕人應該點自處？

呢個社會唔同既崗位都要有人做

個個都想自己位高權重人工高受人專重

但，通常都係得個想字

因為

你想，唔代表你有資格

你無資格係因為你無能力

無人會想做厭惡既工作

但點解偏偏社會大部份人都係做厭惡既工作？

我已經兜左好大個圈去講

希望你明白

跳樓

重刷

daddy幫我搞掂晒